大家好呀 好耐冇見啦。。。。。。。。。。。。

hello

你走啦

Hi

好打耳呀

天氣凍 又想食了

係隻眼到見到你

呢個真

食你自己d肉吧

走啦屌你老母哨牙狗成個弱智咁

箍牙ed

一齊食羊腩煲？

no 食人肉

好好j

still弱智

impossible 我smart樣

me jed10000times

未撚死咩

一齊食小肥羊？

羊仔隻腳好好J